# tutorial de exemplo com node + postgresql

Tutorial de exemplo para ver como funciona node com postgresql

`queries.js`: queries do banco de dados para operacoes crud
`request.sh`: comandos curl para testar as rotas
